有無巴絲十二月三十一日想去壹岐島而又想包車

因為我同女朋友都無車牌無得自駕遊 想問有無巴絲又會想去呢個景點又想包車？

行程如下
12月31號 壹岐島
郷ノ浦港 09:10 - 09:20
岳ノ辻 09:30 - 09:50
黒崎砲台跡・猿岩 10:20 - 10:40
左京鼻 11:10 - 11:30
はらほげ地蔵 11:35 - 11:40
小島神社 11:50 - 12:20
(昼食) 12:30 - 13:30
焼酎工場見学 13:45 - 14:15
原の辻遺跡 14:25 - 15:00
ウニ工場 15:15 - 16:00
郷ノ浦港 15:10

有意可留TG

推